麥當勞 Double系列推出 Double芝士安格斯 Double魚柳飽

金拱門 我來了

Double 暑期工女店員

推

兩塊安格斯牛

關時事台咩事
支資去支那食啦

紅企，早日破產

拉

舊牛乾到仆街
食樹皮都好過食佢

證明你冇發夢

發個夢先知 24麥記好重要

你有冇食過海富中心嗰間

覺唔覺魚柳包塊魚縮左水咁

double 豬柳強，屌

關我撚事

細舊左 但係兩塊就啱啱好

冇人叫你入嚟

半塊芝士 變番一塊 = Double芝士

拉

魚柳bell多醬

double處女膜

支那同港澳金拱橋其實都係共狗嘅，咁當贖罪呀？？

24麥記好重要 晚晚都食佢

double學生妹

唔抵囉,又腥又細仲要貴

仲有好多黃色漢堡包店，
麻煩大家去幫手

C+ Burger
地址: 西環西營盤水街10C號地下6號舖
=====================
Electric Ave
地址: 西環西營盤皇后大道西301號地下
=====================
Burger Home
地址: 灣仔軒尼詩道233號地下B舖
=====================
添福小食
地址：深水埗長沙灣道 80-82 號文海樓地下 A1 舖
=====================
嘉寶漢堡
地址: 葵涌青山公路葵涌段499號嘉寶大廈地下A&B號舖
地址: 尖沙咀金巴利道78號金輝閣地下A號舖
=====================

35$都貴 飲開喜茶嘅我表示

成日食嘉寶 但係貴咗啲

Double May

一句收佢皮

有發夢都知 M記好撚緊要 有時冇車可以.....

DLLM 食黄店呀

灣仔 13 Thirteen
個包壓左20分鐘核突左少少

行過D去burger home都好

南亞手足double 樓豬老母

魚柳飽$11
中薯條$11
汽水唔記得幾錢
當$12

個double魚柳飽餐搵人Ben 7

Double芝士安格斯 兩塊又乾又柴 一定好撚難食

樓主食開屎？

你幫襯m記一個餐已經可以前功盡滅

M記打手出曬黎

屌你老母仲食

覺呀屌

double芝士安格斯即係double足三両?

拉

除咗霆鋒鮑 金拱門其他嘢食都係屎

Double TG就有你份
拉

但係麥記平好多

M記d關公都幾勤力 拉

南亞仔 返返去食撈麵啦

多一層垃圾係唔會變成好味

喺cctai做金拱門打手 拉

所以食安格斯最撚底吊

垃圾POST都上熱門

仲有oh my dog正到不得了

Oh my dog
地址：葵涌葵涌石籬大隴街153號怡勝花園地下2號舖

食過金鐘嗰間先講

唔覺 冇食

無左至尊漢堡
食屎啦

食開麥記signature

冇咗M記 你發夢就麻撚煩

Block 得

我唔是打手 平民飯堂

BLOCK
拉

唔食得？

唔好批鬥手足食藍店ok?

唔係 只係多舊肉

樓主請置頂

Double武漢肺炎

賣左啦睇下新聞啦

識野

連登仔先係終極偽黃，光復香港晒鳩氣

個個用富途牛牛
妖才
麥當勞
仲有八達通

真心鍾意m記

唔關我事

夢你個頭
入去俾狗打再等佢話冇cam?

新鮮整好食啲

金拱門
不了

平民食店

搵人試吓先 坐31m

Burger Land
地址：荃灣海壩街77號地下

冇辦法小人食

你要搵24小時嘅鋪頭先得

開翻至尊再講
屌你唯一好食包都cut埋

以前成日食double足三兩

而家啲打手好撚煩
垃圾支資
不推文

食金拱門？
戒咗半年了

咪喺

來你老母
支那狗

half 薯條
你又唔講

想同大家講 支持多啲麥記 有佢廿四小時
要走佬都容易啲

置了

仲有淘寶

冇人叫你食

你出過就會名

好似好撚好味

好食係好食，不過嗰陣排隊都排咗好耐

安格斯都好食

支拱門俾狗食 塊肉唔知咩嚟不知所謂 行近門口都覺得羞恥 仲要中資不了
大把黃店有好食burger 唔明點解仲要去金拱門作賤自己

仲有玉子牛堡

哦

雞翼取代唔到

我唔知

重點啲安格斯扒又多油多脂肪 仲要高鈉 食兩塊就應該差唔多爆全日quota 都係不了

咪撚再推幫佢賣廣告

麥當勞配埋喜茶

屌咁你咪發夢有必要先食
平時食乜m記

你係時事台開呢啲post會比人屌到仆街

證明全日食一餐已經搞掂 幫你慳埋錢

冇$

下次開返飲食台

唔覺得好食 between 樓豬賣完廣告未？
喺連登賣sell 垃圾中資快餐

原來你岩低低地果D

我冇收廣告錢 純粹因為好食同抵食

有啲分店好撚正 BBW

推 記住去食

將本身塊魚柳切開兩塊變Double

唔係啩 M記唔會咁cheap

Double豬柳蛋

一日食兩三個

我決定用double罷買黎對付佢！

青平時食開咩

好食？ 樓主成世人係咪淨係食過支拱門？
塊肉乾到 我未食過難食過支拱門嘅漢堡包

打開和理eat求其揀一間

咁對奶有幾多對

呢個價錢來講冇得輸

已經支持開

2對

Burger Home無左羊肉漢堡

係咪媽咪雞蛋仔後面

返工早餐成日都想試呢間
但係成三十蚊一個漢堡真係過唔到自己荷包
利申:成日喺呢間買飯盒

咁食麥當勞 $40內

之前食過蘑菇安格斯凍撚冰冰

同佢講 佢換返俾你

食草都撚唔食你金拱門